城市裡佈滿了灰塵

愛比死更冷